黑警要求市民證明身上其母親的銀行存摺身份

0006 立場 live

大量警察包圍一位市民搜袋，竟要求市民證明身上其母親的銀行存摺身份，否則會懷疑他偷竊。市民怒道母親已經逝世！

平民就當犯 班鄉黑就揸曬手